有無人覺澳門啲路標仲用緊葡文好on 9？

葡文依家咪得葡萄牙、巴西用，有咩用啫
點解澳門路標唔用英文標注？外國人鬼睇得明葡文咩

push